\begin{song}[remember-chords]{title={Za prijatelje}, band={Andrej Šifrer}}

\begin{kitica}
C                         G                    Dm       G              C \\
Za prijatelje si je treba čas vzet', se poveselit' …in kdaj znat' potrpet'. \\
                  C7                              F \\
Nagnimo vrč s slastjo, kot prej nikol' še, \\
              C          G                      F      C \\
saj za prijatelje  ….je dobro le najboljše.
\end{kitica}

\begin{kitica}
G7               C             \\
Preden v noč se zlije dan,  \\
                  G7                                   C \\
preden življenje nam obrne drugo stran, \\
                    F                      C                         \\
... poglejmo si še enkrat v oči,  \\
                     F                                G \\
stisnimo si roko in priznajmo si glasno.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Za prijatelje si je treba čas vzet', se poveselit' …in kdaj znat' potrpet'. \\
Nagnimo vrč s slastjo, kot prej nikol' še, \\
saj za prijatelje  ….je dobro le najboljše.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Sreče ne moreš imeti sam.  \\
Moraš jo znat razdeliti še drugam. \\
Z vrhov gora, od tam kjer smo doma,  \\
naj sliši se v svet bitje našega srca,
\end{kitica}

\begin{kitica}
Za prijatelje si je treba čas vzet', se poveselit' …in kdaj znat' potrpet'. \\
Nagnimo vrč s slastjo, kot prej nikol' še,
\end{kitica}

\begin{kitica}
Za prijatelje si je treba čas vzet', se poveselit' …in kdaj znat' potrpet'. \\
Nagnimo vrč s slastjo, kot prej nikol' še, \\
saj za prijatelje  ….je dobro le najboljše.
\end{kitica}

\end{song}
